繼共享單車後 支那出現共享籃球

繼共享單車、共享汽車之後，共享籃球橫空出世。兩天前，就有網友將共享籃球分享到微博上，引起網友討論。與摩拜、ofo高達299、99的押金相比，這個共享籃球只需要25元押金，每半小時1.5元，通過微信公號掃碼用球。

個概念唔錯
如果係香港都可以用八達通形式做
然而個收費好值得斟酌

尤其係按金方面，收得平會比人偷波
貴，啲人八達通又唔會keep200 300蚊咁

共享膠波下話 個籃球唔值25蚊仲叫唔叫籃球

佢個系統點確認我交還既係籃球

還返條code俾佢

可能個波有RFID

裝計時炸彈喺入面

Nike 波換火車頭

支那
香港

共享肉..

肉便器

籃球呢啲玩具仔值鳩錢咩

垃圾膠波換屎buy頂都幾爽

幾時有共享女人

將個租字改做共享
乜野都高級哂

有高級到咩？

雞咪係囉 唔洗按金添

共享老母

幾時又俾人掟落河

俾你有方法識別 植入個波又唔係 痴係面又唔係 唔通影住佢咩